燒山:有幾樣野係writing on the wall，過300萬人、席位一定超過一半、18區掃唔晒都起碼掃15-16個

我尋日都斬釘截鐵話比大家知一定贏
係睇下贏到點之嘛

［正視聽］正式宣布 燒山燈力已結束！

最樂觀係掃左400席，得返幾席比佢地
燒山邊講邊笑，笑得好撚開心
今鋪仆街

If you say that the writing is on the wall, you mean that there are clear signs that a situation is going to become very difficult or unpleasant.

靜靜地贏.gif

過到300萬人其實唔難
但係其餘嘅就靜靜地.jpg啦

yes
"writing on the wall"is not a good meaning
so i feel very uneasy now

條友係咁燈 又80% 又73-78%
大包圍到都唔中

拉

蕭生停啦，好嗎？

唔過300萬人、
席位唔過一半
18區掃唔都15-16個

燈撚到
屌

蕭生笑到傻撚左
係咪第一次咁開心

收聲啦仆街

唉

我敢講冇一樣野中

燈少次

mola mola